821蘋果live速龍上東頭村天橋後。

其實我好似見到有兩位手足被防暴包圍住，一個企，一個訓左係地fa做緊野叫白車。
有少部分記者被分隔左係天橋入唔返站內，而出口同天橋中間就企晒畜龍？

我而家睇緊蘋果live搵緊個段 希望有其他朋友留意到。

推

係fb 蘋果live part2
1:36:44分開始
一個戴左頭巾 一個訓左係地fa做緊野，唔知係咪兩位都被捕，有啲緊張，唔知有無人有消息？

Push

今日狗吠會話拉左兩個男既
唔肯定係咪呢兩個

呢個

元朗有兩位手足俾人拉左 有個未知拉左去邊！

#620

好似扣緊48

啱啱追左，話有社工律師跟緊，都放心啲